★有冇人知 最近 棺材 供應量如何？

上星期話 冇曬貨

2 thx

none care?

戇鳩貓

老貓有冇搶？

棺材概念股

人遲早有一死喎

必需品=廁紙

好似話支那唔俾貨香港

如果貓哥你自用嘅話
四獸、牙中同游B應該會夾錢買比你

係咪開始連棺材都要搶？

收到風根本無事

棺材越大副越貴，平機會請跟進

無事，正常

直接燒到變灰
到時當英泥咁賣番出去

歧視瘦人、矮人，難道瘦矮就=俾唔起錢？睇唔起人？所以棺材不論材料產地大小應該劃一價格

腦魔你訂定都差唔多